{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima"},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Mul on pehmed k√§pad"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"V√µta\" ja armastan t√µmmata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid n√§rida"},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida"},{"text":"Olen mehe parim s√µber"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa maap√§hkleid"},{"text":"Olen suurim maaloom"},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks"}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu laigud aitavad mul maskeerida"},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja"},{"text":"Mul on vaja pikka kaela, et j√µuda oma toiduni"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib tiigis ujuda"},{"text":"Munen"},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"T√ºrgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk"},{"text":"S√∂√∂n liha"},{"text":"Olen suur kass"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"S√∂√∂n rohtu"},{"text":"N√§en v√§lja sarnane hobusega"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias"},{"text":"S√∂√∂n taimi"},{"text":"Olen marupiaal"}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja vahel sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla m√ºrgine v√µi mittevenom√ºrgine"},{"text":"Munen"},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid loomi"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin elada v√§ga kaua"},{"text":"S√∂√∂n salatit ja muud maitserohelist"},{"text":"Ô∏è M√µned meist elavad maal ja m√µned meres"}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen midagi, millega saab lumememme teha."},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Ô∏è Tulen pilvede vahelt talvel."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning annan valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è S√§ran p√§evasel ajal."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Sa vajad mulle vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vesi, mis langeb pilvedest."},{"text":"Sa kasutad vihmavarju, et minust kuivaks j√§√§da."},{"text":"Ô∏è V√µin teha lompe."}],"options":[{"label":"J√§√§","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Olen taevas."},{"text":"V√µin tuua vihma v√µi lund."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lohe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Liigutan puid ja v√µin lennata lohega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa tunned mind, aga sa ei n√§e mind."},{"text":"V√µin panna lohe k√µrgele lendama."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."}],"options":[{"label":"√ïhk","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihmapiisk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm ja raske."},{"text":"Ô∏è Alustan vihmasajuna."}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga s√§rav ja vali ning tulen v√§lguga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Juhtun tihti √§ikese ajal."},{"text":"Ô∏è J√§lgin v√§lku."},{"text":"Sa kuuled mind kaugelt."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen segu vihmast ja lumest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen m√§rg ja k√ºlm."},{"text":"Olen osaliselt k√ºlmunud."},{"text":"Vahel on vaja vihmavarju."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur tugeva tuulega torm, mis keerutab ringiga ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga ohtlik."},{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga tugev keskus."},{"text":"Ma v√µin h√§vitada majad."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Lumetorm","isCorrect":false},{"label":"Liivatorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§rvide kaar, mis ilmub peale vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike peale vihma v√§lja tuleb."},{"text":"Ma olen ilus vaatepilt taevas."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}